<resources>
    <string name="app_name">Carros Antigos</string>
    <string name="user">Marina Yumi - RM75865</string>
    <string name="abrir">abrir</string>
    <string name="fechar">fechar</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="brasilia">Brasilia - 1973</string>
    <string name="txtbrasilia">O Brasília foi um dos primeiros Volkswagen a serem projetados e construídos
        fora da matriz alemã, sendo o também brasileiro SP2 o primeiro. O então presidente da Volkswagen do Brasil,
        Rudolph Leidig, inspirado pelo SP2, desafiou os engenheiros da marca a produzir uma nova versão do Fusca,
        porém adaptado ao mercado nacional. O modelo deveria oferecer mais espaço, deveria utilizar a mesma mecânica,
        porém deveria parecer mais contemporâneo</string>

    <string name="d10">D10 - 1985</string>
    <string name="txtd10">A Série 20 surgiu em 1985 como a remodelagem da Série 10, pickup de mesmo porte que a antecedeu. Nesse período, o mercado de utilitários era acirradamente disputado entre a
        Ford e a Chevrolet, e a Série 10 já demonstrava sinais de cansaço perante sua concorrente, a série de utilitários
        "F" da Ford.</string>

    <string name="ferrari">Ferrari 250 GTO - 1962</string>
    <string name="txtferrari">A parte numérica do nome indica o deslocamento em centímetros cúbicos de cada cilindro do motor,
        enquanto GTO está para "Gran Turismo Omologata", italiano para "Grand Touring Homologado." Ainda em 1962, as vendas do
        modelo nos Estados Unidos eram complexas, os compradores tinham de ser aprovados pessoalmente por Enzo Ferrari juntamente
        com o representante da América do Norte, Luigi Chinetti.</string>


    <string name="fusca">Fusca - 1972</string>
    <string name="txtfusca">A história do Fusca é uma das mais complexas e longas da história do automóvel.
        Diferente da maioria dos outros carros, o projeto do Fusca envolveu várias empresas e até mesmo o governo de seu país,
        e levaria à fundação de uma fábrica inteira de automóveis no processo</string>


    <string name="kombi">Kombi - 1950</string>
    <string name="txtkombi">O nome Kombi vem do alemão Kombinationsfahrzeug que quer dizer "veículo combinado"
        (ou "veículo multi-uso", em uma tradução mais livre). O conceito por trás da Kombi surgiu no final dos anos 1940,
        ideia do importador holandês Ben Pon, que anotou em sua agenda desenhos de um tipo de veículo inédito até então,
        baseando-se em uma perua feita sobre o chassi do Fusca. </string>


    <string name="opala">Opala - 1968</string>
    <string name="txtopala">Fora fabricado ao longo de 23 anos e cinco meses na cidade paulista São Caetano do Sul,
        localizada na Região Metropolitana de São Paulo, passando por atualizações estéticas e mecânicas, sendo mantido
        o projeto original, até ao dia 16 de abril de 1992, uma quinta-feira.</string>


</resources>
